而家係你玩命定條命玩你?

成日聽啲人問
你玩錢定錢玩你
你玩GAME定GAME玩你
你玩毒品定毒品玩你
究竟邊個先係主宰
究竟係你玩條命定條命玩你

利申:試過自殺

視乎自己點思考，任何嘢過份沉迷都係唔好。

係,拒絕沉迷生存

你屌仔定仔屌你?